我大日本帝國入四強既機會率有幾高？

目前一勝一負一和
面對比利時同巴西（或墨西哥）
大日本帝國勝算有幾大？

1%

100%有門堂同豪炎寺 上帝之手 烈焰龍卷射球 真你夠做埋黎

50%

1%輸？

出返幾個足球小將球員應該入到

唔好話4強，拎冠軍都唔過份
首先歷史性贏南美國家哥倫比亞，之後2度落後2度追和非洲強隊
巴西墨西哥呢啲踢完2場之後排第一既都未敢出副選
日本連出線資格都未肯定已經留力踢16強
你話係咪最有自信既表現，根本就知自己有超班實力先會咁做
最後0:1落後緊都從容不迫，完全冇擔心隔離組會追和，連幸運女神都眷顧
實力同運氣都爆燈，唔拎冠軍真係講唔通

正常唔會夠比利時打
入8強仲要對巴西
話0%唔過份

贏嘅機會係零呀

今年爆左咁多冷 唔差在啦

太多爆冷，真係估唔到

如果係前泡狗仲可能屈跑屈體力爆冷，日本仔打技術控球在腳點同比利時巴西鬥

入八強都0%啦，仲講四強

但比利時啲前鋒咁鬼勁，輸少已經算交到貨

有我
其實唔難

Son

避開臭雞蛋既體力

點打啊， 比利時咁勁

哥倫比亞勁唔勁？

前泡狗
02果屆雖然係黑返黎
但果隊講體力堅屈機
而家果隊就算數吧

都有機會嘅 連爆2個冷門啫

一個lkk都可以揹住3個日本仔再輕鬆起腳啦

三英戰呂布